（真相）大家唔好再相信所謂殺蟲滅蟲藥嘅功效

試諗下
如果效力真係咁好咁有效
啲曱甴呀咩蛇蝗鼠蟻真係殺晒嘅話
咁賣殺蟲滅蟲藥嘅公司咪食得屎？

係唔係盲腸咗呢